嚴守紀律，平注買盤斬馬會

平注買係長期作戰，切忌心雄加注
用馬會抽水後平均水位係1.92計要55%勝率先有錢贏，希望做到65%

國民體育會
印尼
韋斯咸

國民體育會
印尼
韋斯咸

今日無波休息

高雲地利

馬會暫停投注 無得買

國民體育會
印尼
韋斯咸
高雲地利

都話左休息又手痕買左高雲地利

賀芬咸
格拉斯哥流浪

等我週末發力就會多人

你加句係狗會做精算師
大狗傻仔狗衝跟

都要一開始中返先得架

國民體育會
印尼
韋斯咸
高雲地利
賀芬咸
格拉斯哥流浪
泰拿尼斯

格流快d入多粒

賀芬咸和左
格流

國民體育會
印尼
韋斯咸
高雲地利
賀芬咸
格拉斯哥流浪
泰拿尼斯

白賭左幾日 今晚好多波 比住兩場先
維拉利爾
安玻里

史浩克04

車狗

呢排成日贏一球 一球盤博唔過

0-1 緊
我都係搏車防守夠穩

國民體育會
印尼
韋斯咸
高雲地利
賀芬咸
格拉斯哥流浪
泰拿尼斯
維拉利爾
安玻里
史浩克04
李斯特城

干地唔會比第二球你

韋斯咸
李斯特城
新特蘭 和
米堡 和

場場都1-0 唔知想點

李城夠喇，
頭先2-0 嗰陣補咗和波有34倍㗎

國民體育會
印尼
韋斯咸
高雲地利
賀芬咸
格拉斯哥流浪
泰拿尼斯
維拉利爾
安玻里
史浩克04
李斯特城
西維爾

訓